求ps4 大制推介,budget 1000內

姐係火牛？

街機制

係

拳霸

其實之前ps3果個用唔用到

好似用唔到

你家下先問，神仙難救啦
PS3 既制呢，PS4 就用唔到架喇
以前PS3 就冇認證呢樣野，你求其插到USB 都用到個大制
而家PS4 SONY 要求加認證，即係要比錢佢先出到制
PS3 果堆廢哂架喇

點解家下先問係個問題？
啱啱先出鐵拳，跟住就GUNDAM.....
旺季先來搭飛機，爛鬼大陸牌子都屈足你過1000 啦！
冇認證果D 你又用唔到
你等冇人玩GUNDAM 再上來問啦